{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135565856/ganghwado-maloniepensyeon-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698518022545&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=8064&destination=%EC%9D%B8%EC%B2%9C%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.47222%2C126.62881&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233184868&selectedRatePlan=294425507&expediaPropertyId=66705183&searchId=e2ac71ae-69c9-4d1d-9a4d-51d2624d1296",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 마로니에펜션"
    },
    "text": "江華島マロニエペンション (강화도 마로니에펜션)\n江華島マロニエペンションでの宿泊は仁川で優れた選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。  ホテルサイズ : 3つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "江華島マロニエペンションの宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "江華島マロニエペンションの宿泊料金は公式ウェブサイトや予約サイトで確認することができます。"
        },
        {
            "question": "江華島マロニエペンションは何部屋ありますか？",
            "answer": "江華島マロニエペンションには3つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "江華島マロニエペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "江華島マロニエペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "江華島マロニエペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "江華島マロニエペンションのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "江華島マロニエペンションではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、江華島マロニエペンションでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江華島マロニエペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、江華島マロニエペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "江華島マロニエペンションはペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "江華島マロニエペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "江華島マロニエペンションの予約には何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "江華島マロニエペンションの予約に関する特別な注意事項は、予約確認メールに記載されていますので、確認してください。"
        },
        {
            "question": "江華島マロニエペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "江華島マロニエペンションのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金の保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "江華島マロニエペンションは喫煙可能ですか？",
            "answer": "江華島マロニエペンションには指定の喫煙区域がありますが、全体的には禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 484
    }
}